啤酒撚討論區

有冇巴打好鐘意飲啤酒

早排試過呢隻啤酒 苦苦地幾正
巴打知唔知邊到有得買
大家都入黎分享下啦

留名

屌 啤酒你都岩

Soho去開The Globe Tst就Fatt's Place

In Asahi we trust

Asahi 我覺得有啲淡
不過勝在唔算貴

我覺得平又濃
再貴啲就嘉士伯金裝個隻8.8%

Asahi呢排係咪有隻新既啤酒

得Kirin 係咁出新野

係咩

飲開咩酒呀